# Что нового

## Версия 0.3.0 (??.??.2023)
### Удалено:
 + Из `App` параметр `window_pos`

### Изменено:
 + Дефолтный шрифт всех виджетов
 + Окно стало изменяемым по размеру

### Исправлено:
 + Баг с изменением числа в `NumericUpDown`

### Добавлено:
 + Добавлен необязательный параметр `font` во все виджеты, использующие текст.
 + Добавлен параметр `name` во все виджеты.

---

## Версия 0.2.1 (22.05.2022)
### Добавлено:
 + файл errors.py
 + файл constants.py

#### Виджеты:
 + LinkLabel: добавлено рисование линии под текстом только при наведении указатель мыши
 + FileDialog: добавлена возможность показывание файлов только с заданными расширениями

---

## Версия 0.2.0 (30.04.2022):
### Добавлено:
 + events.json: добавлены новые ключи
 + GameGUIController

#### App:
 + добавлена возможность задавать иконку
 + добавлено больше ошибок

#### Виджеты:
 + Grid: добавлен метод `remove_widget`
 + Grid: добавлено больше ошибок
 + Button: добавлен метод `set_text`
 + Label: добавлено переопределение метода `set_rect`
 + Entry: добавлен метод `set_text`
 + CheckBox: добавлена команда на отпускание


 + LinkLabel
 + Slider
 + FileDialog
 + RadioButton
 + RadioButtonsBlock
 + NumericUpDown
 + ImageBox

### Изменено:

#### App:
 + приглашение
 + имена методов из `add_to_schedule` в `add_task` и из `remove_from_schedule` в `remove_task`

#### Виджеты:
 + Grid: прокрутка только при наведении указатель мыши
 + BeatleScreen: метод `add_beatle`

### Удалено:
#### Виджеты:
 + Grid: параметр `app`

---

## Версия 0.1.0 (17.03.2022):
Первая версия
